今日天氣咁能凍，唔知返六日嘅手腳們典捱，心痛！

凍死咗幾件？

Ching鍛練下身體啦

食煙暖身

ching唔覺凍？

系

一起身凍到出露台都唔敢，訓喺張床到食算了

呢排好似唔見左六日子

有露台

去左做五毛

戴頸巾雪絨加手套都仲覺得好凍

戴晒頸巾手套去踢波了

戴左四隻手套都好能凍

點戴？

雙層定四肢？

我得一隻手，戴四層！

呢啲天氣，標準裝備嚟！

有心

我返7日 屌你牙占

自己攞嚟的

聽日上你度屌你老婆

我單身 屋企得隻狗公
你要比你

你平時屌狗解性慾？

你老死先屌狗